牙朗同費sir合照

好man

Sir係咪今年第一次識笑

睇到咸左

go Mu la diu

費狗係咪瘦咗?

老咗好多，性情中人，一定好大感觸

屌你奶又豬波

BOSS!!

雞姦朗件外套好撚靚

有聲